有無骨科介紹？（手指）

兩年前手指尾甩鉸無去即時睇醫生，過左一排先睇，搞到手指伸唔到直。

一直都無點痛，但最近連伸手入褲袋hi到都痛

有無專睇手指既骨科醫生推介？

應該斷左 生返埋屈唔直

無斷，屈到（屈到盡會痛）郁到既

之前掂到用力都唔會痛，係最近唔知點整到，掂到都痛

搭單問埋手腕

啱啱search 睇開個骨科原來係藍絲
所以幫你唔到

巴打手腕咩事

有無第二個

之前睇公立話係腱鞘炎(扳機指)
都係叫我做物理治療按摩
而家好過最初個陣 冇卡手指 但手腕仲係扯住條筋咁 拗到某啲位就痛

我個陣都物理治療左幾個月 完全無用

我之前中指都有扳機指, 食藥打針都冇用, 最後睇個醫生叫我做手術.
諗諗吓做手術咁大陣像唔制, 上網search 跟咗個醫生做手指運動, 幾個星期冇哂事